覺唔覺每次黃藍商業合作，被屌既都係黃？

又唔見有人話藍絲染黃？
成日見咩「偽黃」、「奶共」
但係又唔見有人話「偽藍」、「暗港獨」、「陽奉陰違養黃絲」之類既說話？

就好似黃絲幫藍店賣廣告
先唔講黃絲咁做岩唔岩定點，但藍店（特別係藍絲眼中）一啲事都無？
最後成件事受到實質傷害既就只有黃絲

因為大家話預咗藍屍係仆街所以no one cares
但係黃嘅係聖人唔可以有任何瑕疵

兒登仔剩係識屌黃營人

因為你睇嘅大多都係同溫層嘅野姐，唔信你去啲真藍絲page睇下，例如優品一樣有俾人屌入悅和貨

係，無人理藍
但係大家目標唔應該係捧神
只係識內耗最後只會失敗

明明黃方賺藍方錢係好事嚟
舉個例子
Ben sir幫中資賣廣告
Ben sir有錢入袋
我地知道間嘢係中資 唔去幫襯
中資冇錢入袋

我地贏晒喎

無乜點留意
但係同溫層都可以屌藍姐，唔一定只屌黃
係連登都可以造啲藍係黃

ming仔、達哥

中國人內鬥世界級

最緊要做個精明消費者（好老土

呢啲論調就等於話人屌泛民唔屌建制一樣

鬥唔贏敵人咪鬥自己人

黃嘅係聖人
多謝提供笑話

真

內鬥內行

你去幫藍營起支藍衛兵咪得

理論上係咁，但現實係Ben sir會被屌到平時做開嘅嘢都食哂屎

嗰啲都唔知真藍定反串

我睇嘅係黃店做乜都唔會屌喎
就饗車仔麵篤魁 都有黃絲幫佢講說話

就*算

你做人有冇邏輯

黃營對內偱環嘅執著師承深黃維尼